[offer god] 拜得神多自然有神疪佑 （4）

offer god 求下你呢幾日就賜個offer俾我啦 我真係好想做呢份工

Offer 神我一陣要interview
保佑我順順利利攞到offer

今日個interview出 offer 俾我
聽日個Interview 唔該出2nd in俾我

聽日見工，希望順順利利

Offer God, please help my gf

offer god

Offer god
請保佑我順利拎到interview 同offer

Offer 神 我真係好想要呢個 offer
Pls help

一陣second in 希望得啦
Offer god
Interview god

Offer god

Offer god比次機會我

Offer god 請比細路一個offer

offer god please賜我offer

求offer

求神賜我今日有offer

Offer god我聽日就interview 啦，求你俾我in得好好，落到下一round，攞到offer

一定要拎到offer呀！offer god

好想要offer

Offer God

Offer God 多謝你保祐我, 終於去到最後直路, 希望你繼續保祐, 等我成功拎到Offer
多謝你!!!!!!!

offer god 請賜予我力量成功入去呀

Offer god please help me

Offer God, please help my gf.

Offer god 我等陣就interview 啦，求你俾我in 得好好，落到下一round，攞到offer

每日一拜

拜拜offer god
求求賜dtt audit offer 給我

Offer god plx

每日一拜offer god
求offer

offer god!!!! 一定要收到offer call

拜下你

俾個offer 我呀 offer god

Offer god 求你比我做啊 好想做

Offer God

Offer god 保佑

offer神唔該快啲出offer比我

Offer god
我真係好想返工呀

收到offer 入黎還神

offer god please

Offer god 我等陣就interview 啦，求你俾我in得好好，落到下一round，攞到offer

offer god! 我會好俾心機做 求今日有offer call

offer god
我真係今次會成功 會好俾心機做 pls 庇佑

Offer god，尋日interview表現正常，求賜offer

Offer God
求你比個interview機會我

Offer god 我真係好想返呢份工呀

每日一拜offer god

求賜interview求賜offer

Offer God

終於都見完，多謝Offer God一路保祐。
希望會有好消息，多謝你
我會生生性性，比心機做好佢。

Offer God, please help my gf.... 一定還神！

Offer神

offer神助我脫苦海

Offer god 求你俾我快啲攞到offer

offer god please gimme offer next week

offer 神今日就賜我offer

求interview求offer

Offer God

多謝你Offer God, 耐心等待你會為我帶黎好消息.
請繼續保祐我

求offer

感謝

Offer god 我想換新工啊

offer god 求下你俾個offer 我

Offer god求你俾我快啲攞到offer

還神

offer god 保佑我

希望星期一會收到offer

希望星期一收到offer電話

Offer god，求下你俾我快啲攞到offer

Dtt audit offer god

每日一拜 希望聽日收到好休息

還God

好消息

求賜interview
真係好想有offer

Offer God

請你保祐我 一切順利 黎緊呢幾日會收到 Offer
請你幫我!!!!

Deloitte audit offer god
求求你俾個offer 我

Offer god please gimme offer today

offer god!!

求保佑得到interview
順利獲得offer

求offer god

跪拜offer god

Offer god
求offer

Offer God
Intern果陣你幫左我咁多
Grad Job都幫下我得唔得
中左嘅話還神還番500個adore比你

繼續求offer
好想做

offer神

Offer god please

offer god 求你比個好嘅機會我interview啊

give it to me offer god TTTTTTTTTTTTTT

求offer god 比個offer 我

想要個interview咋

Offer God
求下你比呢個offer比我啦
我真係好想要呀

Offer God

多謝你!!! 請繼續保祐我收到Offer!!!

收到offer 返黎還神

求下你

Offer god，求你俾我快啲攞到offer

求事事順心

Offer good 求我negotiate成功

Offer god求下你俾我快啲攞到offer

仲未有
offer god pleasr

offer god plx

我真係好想要個offer呀offer god

offer god pleaseee

offer god 求你俾個offer我啦

求offer god賜我offer同interview

offer god

求你比個Offer我呀!!! 請保祐我多謝你！

Offer 神
求你賜我力量

我唔想做廢青

Offer god 求你比個offer我呀
我好想入職
好想起步啦
偉大的offer god[red]

Deloitte audit offer god

祝大家都份到

祝大家都入到

Offer god please
好想做

Offer god

Interview god

跪拜offer god
求interview求offer

Offer god 請你食雞

終於有offer了 多謝offer神

offer god 求賜offer

offer god

多謝你呀！！終於搞掂！！請保祐我順順利利簽約

每日一拜
求offer god賜我運氣
有partner in

快call我file

求Offer god 今日interview 俾我順利攞到offer

Offer god 求你比interview同offer我

Offer god 求求你俾個Offer我呀
真係好想要個offer啊

Offer god plz

好想要offer
Offer god

Offer god 求求你

求offer god賜我interview賜我offer

有partner interview 多謝offer god

求你賜我運氣 令interview 順利

臨訓前拜多拜

求offer神比個聖誕禮物我

mtr offer please offer god!!!

神啊
保佑我快d收到call

神啊 求你快啲call我

就interview 好緊張 offer god 求你令我冷靜

終於有offer 感謝offer god

求下快啲call report

Second in god
Offer god

Offer god, please

求下你星期一俾另一個offer我 等我唔駛struggle

星期一 二 三 紅日

好漫長啊 一齊支持住啊巴打

求OFFER 神 可以俾我考到入去

今次all in, offer god 求保佑

拜拜你

call my report

offer god
求你賜我interview與offer

多謝offer god

offer god call my report la

Offer god，求下你俾我好快攞到offer

求offer god賜interview賜offer

Offer god 畀個機會我

Offer god，求下你快啲俾我攞到offer

求神腸我更好offer

Offer 神求你賜我offer

拜下offer god，好想quit呀

offer god
求你賜我offer

Offer god，求你俾我好快攞到offer

Offer神呀~求求你

求offer !!!

Offer god，我聽日就AC啦，求你俾我in得好好，好快攞到offer

跪求offer神

offer god求你俾我想要個offer我 等我唔駛咁糾結

Offer God

多謝你今年保祐我, 希望你祝福我呢幾日收到電話去簽contract
多謝Offer god

第一次求神 求你阿offer god

Offer god拜托你了

offer god 求下你呢幾日就賜個offer俾我啦
我真係好想快d 搵到野做

Offer god，我等陣就AC啦，求你俾我in得好好，落到下一round，攞到offer

Offer god 今日hr 姐姐返工啦
希望我收到offer電話

Offer god 求offer

call report and give me offer

我係嚟還神嘅

offer god mtr offer plz

求offer god 賜我offer

好想做果份 offer god

Offer God
靠晒你啦

我都有份工好想做啊
仲未收到offer啊
再拜

有冇offer都好好想知結果

call my report and give me offer ! offer good!

神呀求吓祢令我快啲收到offer

等咗好耐了

received offer call

Offer God
Interview God

神啊求你比我拎到offer

offer god 賜我offer

求offer神保佑

offer god
求你保佑我可以收到我好想要那份工的offer

我真係好想好想好想要呢個offer

我一定會好好珍惜同比心機做

拜完offer god 真係收到offer！
還神先
偉大又有靈力嘅offer god請收我一拜

offer god
求你快啲比我收到好消息啦

Offer god 求你求你

offer神 庇佑我順順利利做到空姐

已經兩個幾星期 係咪無機啦 offer god

offer god 之前話最快一個月後先有通知 過左一個月喇 唔得都俾我有個知字好無 求求offer god

聽日就係18年最後一個工作日
希望大家可以揸住個offer跨年

每日一拜
offer god
求你保佑我會收到好消息...

offer god 賜我offer plzzz

Grad咗半年都冇人請

offer god
求好消息...

希望2019有個好offer
Offer God

求你俾我轉工

Offer god，求下你俾我快啲攞到offer啦

Offer God
求下你比個offer比我
我真係好想做呢份工呀
有offer我一定會上黎還神架!!

今日又有一份比人reject左
offer神一定要保佑我順順利利搵到工啊

Offer god 除夕夜入黎求祢保佑

2019年 offer god請賜我offer

2019年都係要拜offer神！！！

Offer 神

每日一拜

offer god...
新一年喇...
希望你賜我拎到我好想要的offer

我一定會返黎還神！

謝過...

新一年希望有好消息 offer god

新一年拜一拜

Give me

Dream Job

offer god 拎左雙糧喇！隨時準備好收offer!!

新一年第一拜
好快會有offer

offer god....
新一年了
求你賜我收到好想要那個offer的好消息...

比個希望我

offer god
我今日收到一個壞消息
求你保佑我... 有奇蹟出現！

Please

前排收到big4應該最尾嘅interview
求水泡offer

每日一拜 祈求offer god賜我master offer

Offer god 2019靠晒祢啦

Offer god...
2019年求你賜我收到好想要的那個offer...

我會好好珍惜...

每日一拜 offer god 請賜我心中想要嘅offer

想轉工，求offer神比返岩我既歌又一擊即中

我真係好想做空姐

Offer 大神

耐心等待 。希望2019年今年可以重新出發

offer god...
希望2019可以收到我好想要的offer....

offer god
請你繼續保佑我

Offer god 2019有冇新希望

希望interview順順利利
offer god

求offer god賜interview同offer

求offer god賜offer

希望升返上u offer god

Offer god
請保佑我拎到我想要ge offer

offer god俾我轉到工啦

offer god...
希望如師父所言
立春後會有貴人的好消息

我真係好想做果份工

offer god 求你賜我想要嘅offer

offer god 俾offer我啦

Offer god...
求你保佑我收到offer

還神 感謝offer god

Offer god

求你賜我好工

offer god!

Offer god
求你賜我offer....
我一定會返黎還神

Offer god賜我offer

我聽日就AC啦，求你俾我in得好好，攞到offer

希望今日in果份工有offer

岩岩in完
求下你比offer我啦
好想要呢個offer

offer god
誠心每日一拜
希望拎到想要嘅offer

想要offer呀

希望聽日個interview順順利利 希望可以拎到offer

Offer god...
新一日
希望你比我收到好消息...

Offer god我等陣就AC啦，求你俾我in得好好，攞到offer

offer呀！

求下offer 神比我in 同比offer 我

Offer god 我好想做到空姐

offer god please help me 比個in 既機會同offer 我la

順利拎到MNSP offer

Offer god 今舖食飯定食屎睇你啦

Offer God 繼續求祢

offer god多謝你俾interview機會
希望in得成

offer god
保佑我interview順利

offer god please help me

offer god 令樓上班人事與願違

Offer god求你俾我好快攞到offer

Offer god
求你保佑我拎到好想要的offer

求下你，比offer我，我真係好想要呢份工，全家等我開飯

Offer神 お願いします

我要offer

有aco offer我成世唔打丁

收到offer
多謝offer 神

offer god
求你賜offer俾我

offer神，我真係好想做mtr呀，求你賜俾我

我好想去歐洲exchange呀

offer god希望聽日in得成

Offer god，我等陣就AC啦，求你俾我in得好好，攞到offer

offer god求求你

offer god
求你比我收到offer la

offer god
求你俾個offer我

offer god 我需要一個offer就夠啦

offer god俾次機會我 我想要呢個offer

thank you offer god

offer god
希望聽日收到offer

offrt god
比次機會啦

offer神 我真係好需要呢份工

Offer god多謝你，今日收到conditional offer，希望你俾我順順利利過到，攞到個offer，我真係好想做呢份工

Offer god我好想收到interview 同埋offer 啊

Offer god靠晒你啦

offer god 保祐我聽日interview成功有offer

每日一拜
offer god
求你賜我offer

Offer god，求你俾我個conditional offer最後真係攞到full offer，我真係好想做到個份工

offer 神 求下你 真係想轉到工

好想好想返呢份工呀
求offer god賜俾我
唔好要我心掛掛啦

offer神 求下你

offer god
求求你

offer god求下你贈呢個offer俾我啦
我真心想做呢行工 下左好大決心喇

但求offer神會憐憫下我

上晝拜完晏晝就打黎 多謝你offer神！！！！！

OFFER 神

求offer 求offer

我要interview加OFFER PLS

please, offer god

offer god 求你俾master offer我

offer god 俾offer 我啦

offer god

求下你 我個人生

Offer God你保我去到最後一關
最後一關都交比你啦

Offer god 請賜我想要既offer 俾我，一定會翻黎還神架

搞掂晒
多謝offer神

Offer god
求你賜我Offer好消息
多謝

Offer god，求你俾我個conditional offer最後真係secure 到full offer

Offer god
求下你

Offer god 幫幫手

我想要offer呀

Offer god
求你賜我好消息啦

見左份
2nd in 見大老細夢
前個直屬老細問我人工有無少少調整空間
星期五前有offer 會通知

Offer god，求你俾我個conditional offer最後順利成為full offer

Sd左2份cv, 聽日sd多份. 希望有得見而岩我 想一擊即中

求offer神賜interview賜offer

Offer god
請你保佑我過到咁多關，拎到我想要ge offer

多謝offer god
聽日開始返新工啦

offer god

求下你

offer god go!!！

Offer god，求你俾我個conditional offer最後順順利利成為full offer

offer god
求你賜我很想要的offer

offer神請你比我proceed去下個stage啦
我真係好想做呢份工㗎

Offer god! 我好想做到空姐

聽日去拎priority no.同埋report
再拜拜offer神 希望早d收到offer入去

offer god求賜個offer俾我
心急如焚 我會俾心機做野唔會放棄

offer god
賜我mnsp offer

求求你賜呢個offer俾我，我應承你返新工我會好俾心機架

求你俾我轉工 離開地獄

收到風上星期in果份工搵我上兩間公司reference check
希望堅

多謝offer 神

offer神 求下你出offer比我啦 我會努力番工架

Offer god 我等咗好耐啦.
幫幫手

臨急抱佛腳 留名

offer god🙏🙏🙏🙏

Offer god
求賜我好消息

offer gos
誠心跪求mnsp offer

offer god
誠心跪求mnsp offer

求OFFER GOD俾個機會我

Offer God

耐心等待, 請Offer God幫我安排, 希望早日簽約, 重新出發。

Offer God 我又嚟拜祢啦

Offer god 求下你

offer god回應我啦
賜我個offer

Offer God 求求你

還神先
再拜多次希望多個offer揀

好想轉工 好想有offer

offer god...
求你賜我很想要的offer

Offer god，求你俾我個conditional offer順順利利成為full offer

繼續跪拜offer god 直到有offer為止

還神
感謝offer神

Offer god 堅有用

尋日in 完銀行 希望offer 神比我一個奇蹟

Offer approval process
希望有offer

上面唔小心禁錯左 唔好怪我呀 offer god

想要offer ar love you offer god

每一日沒有offer都是煎熬
岩岩先收得工

Offer god

offer god
求好消息....！
感謝

offer god

我要offer啊，我真係好想做到呢份工

多謝你offer god

希望兩間2nd in過嘅公司都請我

得返2日...
打左黎拎多d 資料
但一日未confirm 我都仲等緊call

offer 神

今日又拜一拜

offer god
求求你
俾個mnsp offer 我
我會好好珍惜

再次求offer good保佑！！！
賜我offer啊唔該！
希望聽日收到call比offer我

offer god
求你聽日賜個offer俾我

今日in左份荀工 話要3個星期通知

offer god
求你比我快啲收到好消息啦

offer god, please help!

新一日再拜一拜

求求Offer神可以賜Offer比我

快d call我比offer啦
offer god!!!!

Offer !Offer !

\|/ 有offer了

Offer god 求你拜你

收到電話請了
祝大家早日收電話

i beg you offer

祝我interview 順利 希望最尾有offer

Offer god 快啲手call 我interview 啦

offer god
求你令我順利pass到筆試

雖然星期六唔會有消息不過都拜一拜

offer god
求你賜我好消息...

每日一拜
有無人想互相吹水圍爐留tg

收到Regret
Offer 神

未有消息

Offer god...
求賜好消息

放假繼續拜Offer God

i beg u offer

星期三見工求順順利利

屌你老母讀垃圾n展科

Offer God

求你保祐我早日簽到約，我會比心機做好份工，求你幫我安排

offer god 還神還神

就黎到放榜期 繼續求祢呀Offer God

Offer god
新一天
求你賜我好消息

我是來求offer的！！

Offer god求你俾我個conditional offer順順利利成為full offer

offer god~

offer god
求你賜mnsp offer俾我
誠心跪求

我等offer等到死了
offer god, pls help

多謝offer神
等咗咁耐終於收到我想要嗰個offer

我真係咁好想升返上u

收工再拜

offer god

三個星期啦
Offer God 可憐下我得唔得

Offer god...
求你賜我好消息

Offer god 求下你
有offer一定還神

Offer god請保佑我順順利利拎到offer

Offer god 今日in完 希望2月會收到offer

done all
thanks god

求下你賜個panel in比我啦 offer god

i am waiting!

雖然都冇乜可能 但都拜下

Offer god 幫幫手 我gg 咗好耐都仲未揾到啱心水
幫幫忙

Offer god...
求你賜我很想要的好消息

好想有好消息

有offer既話我做一世架喇

請求Offer神俾我最想要、夢寐以求既Offer我

再拜

Thanks

offer god
求求你俾offer我

等offer等到累了
再拜一拜

借BF AC, 聽日見工, 希望順順利利, 求OFFER GOD賜我OFFER

Offer god
求賜好消息
多謝

i need offer

Offer god求你俾我個conditional offer順利成為full offer

拜多次

還神了

一拜再拜

Offer god 求下你保佑我聽日interview表現好好
自問cv真係麻麻
但我真係會好俾心機做呢份工

求下offer神可以快啲比offer我等我唔洗再擔心

日拜夜拜

Offer god
Cityu bom

offer god
聽日就只結果
誠心跪求offer

Offer god 保佑我2月會收到offer

對唔住offer god
雖然我好貪心 但最想果個offer仍然未到
求下你
出果個offer比我啦

offer god求下你比個offer我 等住救命

Offer god
求你比個好消息我啦

跪求offer !!

Offer god 比個offer我 一個就夠

Offer神 多謝你比ac我 但係我想要另一間既panel in

黎還神 多謝offer god

仲未有
今日下午hr快啲打嚟啦
今日都無嘅話，唯有繼續努力。
offer god!!!!

求interview God賜我eo interview offer

offer pls!!

求offer神指點迷津 點明前路

Offer god
我收到個offer
但唔係我想要的offer

求你賜我想要的offer la

Offer god，求你俾我個conditional offer順利成為full offer

Offer god
求你賜我收到好想要的offer

Offer god
求你俾mnsp offer我啦
一定會好好珍惜

求求offer god 俾offer我

Offer god請給我一個好offer

好想新年後就有靚工返
誠心拜拜 求俾靚offer我

再拜offer god

誠心祈求offer神保佑

聽日個Interview 唔該出offer

Offer god
求你賜我很想要的offer

Offer god，求你俾我個conditional offer 順利成為full offer

offer神求你俾offer我

Interview 神 offer神

Offer god
上星期五見左兩份 兩份都好想做
我要offer呀

offer god
賜我mnsp offer
感激不盡

offer god 一定要有mtr offer!

offer god俾個庫房offer我plz
我成世人都冇做過咩壞事，係得閒打下飛機咋

final in please

啱啱in完，求offer god 出offer

求求offer神 真係好想收到offer

求求Offer神保佑

想有interview

offer god保祐我

Offer god
求你賜我很想要的那個Offer

差唔多出offer喇 offer god

求Offer神賜我上星期五份工嘅offer

offer 神
跪拜到有mnspoffer為止

offer～

繼續拜

offer神求你俾offer我

我真係好想做自己嗰行

啱啱見左份工 interview好似冇乜機
但好想做到呢份工
無論如何都拜拜先

offer god 同期既都有但我仲未有 求下你比個offer我啦

Offer god, please give me hku, ust, cityu and polyu offer🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙏🏼🙏🏼🙏🏼

拜咗offer神,希望有offer啦
可憐下我

Final in please

還神 多謝offer god

Offer god請你給我一個hsbc gp的offer

offergod

offer god俾個機會我啦 我真係會生生性性做好份工嫁 求你俾arup interview我啦

上次拜完覺得好靈！

希望今次都有機會啦
thx offer god

offer god 今日考完我dream job嘅written test
求過
offer please

offer 神，過年前比個offer 我唔該！

求offer 神俾offer我

努力過，盡力過，只求一世人行一次運，offer god please give me the offer

Offer god 我想有interview

每日一拜offer god
拜到有offer為止
希望offer神賜我offer 我會翻嚟還神

去到final in 請你一定要比個offer我呀
我prep得好辛苦架

Offer神請保佑 早日守得雲開見月明

Offer god
I beg your offer

還神 offer神好靈

Offer God求求你

新年offer

繼續跪拜offer god

多謝offer god 今日簽埋信

求有2nd in消息